政府宣布委托私人化驗所營運社區檢測中心 市民只需付費240元即可檢測連證明書方便「出行」！

準備迎接大爆發

藍屍：上淘寶唔洗240都有

間私人化驗所叫華大基因？

準備健康碼

出行？

正！

肯定港共會定期報數有幾多幾多人去驗去打飛機，然後又係得果百幾萬人去驗之後好嬲好嬲又強制檢驗去交數

又利益輸送畀啲紅色資本